對港共宣布疫苗計劃擴大至30-59歲人士的觀點

點解唔係50歲-60歲
正路應該係>50,跟手就>40

1 )港共預計到只限50-60歲時預約唔會滿,就會好醜怪交唔到功課比共產黨,而如果計埋30歲, 就會出現一針難求的盛況

2) 對沖死亡率
已知打完科興見毛澤東的藍絲小同志都係本身有三高,可以估計科興對心臟刺激作用,如果心血管有問題就會歸天

30歲係相對健康比較難死, 有望壓死亡率

下一步就係強制封區時強制即場排隊打針

史稱即場派人情

未夠30

打呢支野其實好笨柒

先唔講呢支針死傷率
呢支針的有效期只係半年至一年

到開放疫苗護照你支針已過左效力要重打
比你過到兩關唔等於成功連續過4關

30歲有幾多人會肯打呀越後生就越多人對政府反感

30..UP 既"年輕人" 大部份都又煙又酒.....都應該無乜人無三高......

又個個都對國產野無好感.....

打針率更加低啦...

肯打哥班都會打biontech, 到時二十幾歲就得返科興

健身室同嫖因為涉及沖身就容易奶野
而一般人而言, 你身邊班藍絲打左你就已經唔大機會中招

真係想出去旅行就等目的地宣佈疫苗護照詳情先

到時香港得返科興

你慌廿幾歲想打唔比你打咩

疫苗護照好可能係非本國人就要出示半年內打針紀錄

姐係現在有份打針班on9到聖誕反而係無得走